Yahoo Mall有埋錄音 叫四個人以上就要離開商場

係咁播四人以上係商場就係違反限聚令

商戶點睇

睇錯yahoo mail

yahoo mall

屌 autocorrect左

商場唔可以多過4人？

網店都唔可以多過四個人?

雅虎商場

hktv mall 呢？

Yahoo 幾時撈埋商場

雅虎有猿人

睇錯yoyo mall

Yoho Mall 即使點改租戶組合，感覺都係冇大場feel